[9up]作為香港人我覺得我哋好慘

好多其他國家嘅人都好有身份認同感
會以自己國家為傲
而且政府推嘅政策都會以民為本
就算個個地方唔有錢但都過得好開心

但香港呢？
我哋俾人問係咩國家嘅人
我哋可以答咩？
香港人？香港唔係國家黎啵
中国人？不了咪搞我
而且有好多人對香港係冇咩歸屬感
因為我喺度出世所以我係香港人
但問心，有好多人都唔太鍾意呢個地方
最大原因係個政府根本唔聽市民嘅聲音
唔係話要推個個都贊成嘅政策，咁係冇可能
但最起碼出發點係為香港人先囉
我哋立嘅稅攞黎養偽港人
會唔會太離譜？！
仲要愈來愈多人賣港，咁仲可以點？

移民可能話係最好嘅辦法
但全港咁多人走得幾多個？
好喇，真係俾你走到
咁再問你，係究竟係咩人
香港人？咁點解要放棄自己地方
加拿大人？人哋國家嘅人認唔認你先
法律上你係，但你點都係外人黎
就咁睇香港人愈睇愈似孤兒仔

大陸文化已經入侵晒成個香港
小朋友啲普通話愈來愈好
個個玩抖音睇支劇綜藝
口講嘅全部支語
周不時又上深圳玩仲要話香港比唔上
望住咁嘅香港
無力感愈來愈大

我哋睇自己有時好似高支那人一等咁
實情只係佢哋低人一級
我哋係外國人眼中只係笑柄
唔清楚香港中國關係嘅外國人只會覺得我哋係唔認做中国人嘅中国人

唔係想散播負面思想，絕對唔係五毛
琴晚有喺ig fb瘋狂洗版
雨傘都有出到去
只係呢幾日搵人傾，身邊好多人都係覺得冇野可以做到
個個都頽晒，愈諗就愈頽
想喺度搵返啲火

sorry for 1999

泛民議員根本唔聽巿民渴望佢地總辭然後一齊上街抗爭既聲音